Apple收購左Intel既Smartphone modem業務

唔通諗住十年八載後唔駛再靠高通？

開發自家晶片

高通食水咁深，Apple梗係唔想俾佢食住啦

會唔會有一日apple device 全部都用自家設計既晶片。
個陣售價會唔會平啲

有多自己賺埋啫

好似三叔咁囉，三叔自己有廠整埋添，咁三叔平唔平吖

就算佢成本低咗
佢賺多啲唔好？
點解要平畀你

三叔手機最貴個堆部件都自己整

到時蘋果就唔駛再畀對手揸住個春袋

intel得apple一個客 apple唔買=執得 不如直接賣埋俾apple好過

咪係
apple只會越賣越貴

Smartphone modem 即係咩, Apple唔係不嬲都用自己啲A##X Chips 嘅咩

你見佢同返高通和解攞貨就知有D技術佢未有啦

果啲A12X係高通幫Apple做

收購咗之後可以將modem 內置落CPU
CPU IO又少咗，IC都少幾粒，成本平咗，又多返啲位擺零件

你up乜鳩

唔記得加個問號sor 係問題

intel做到pat屎咁
apple 買返嚟攪幾年隨時勁過高通

要而家開始搶6G專利先可以同高通打

難
高通太多專利，行內專家/大佬多
通訊界插哂旗
3G 4G成個歐洲一齊出全力都撼唔到高通定既標準
何況晶片
MTK已全廢，Samsung baseband好似都係要用高通

自主研發

A乜乜 果個係 CPU... 蘋果搵 Qualcomm 拎既係平時用黎駁 3G/4G 或者未來 5G 既晶片，所以都重叫 Modem...

哦。。。。原来係咁我本身唔熟電話入邊嗰啲科技多謝你

係做得大既 人地點會賣比你
intel modem 廢到on9